[League of Legends] [439] 連加特朋友隊 直屌-1

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

無開名比足面了

台未

冇台點搞呀

a班打b班悶到

姐係唔知佢罵咩就封左先?
唔好再假d

佢直接大方承認唔俾鬧官方仲有骨氣D

力=即刻唔敢罵

中資寶貝

有A台未

冇台？

你台

lol7ss

力狗唔玩登入寶貝

A-3

撞ONLINE
唔撚受氣了

力又搞死一隻驚

47303

31655

5538

45120

祖國好cowb

講真 珍係幾cowb

撈鋪身為中國人感到自豪

你ja

lol7ss mei

力狗寶貝

力狗消失左

力狗in 2021

力

Peko
Peko
Peko
Peko
Peko

礦工為挖礦瘋搶 SSD/HDD， 代理商表示存貨被掃光而且補貨會漲價

奇亞幣是由BitTorrent發明者Bram Cohen創建的，與比特幣不同的是，奇亞幣並不是靠處理器、GPU或ASIC採礦機來開採。雖然繼承了比特幣的去中心化和匿名交易這些特性，但採用的是「空間和時間證明（Proof of Space and Time）」的思路，使用存儲設備的存儲空間來挖礦，涉及到大量的讀寫操作。雖然奇亞幣還沒有正式上市交易，前景並不明朗，隱含較大風險，不過近期其他加密貨幣的暴漲讓礦工們看到了希望，已經在瘋搶SSD和HDD了。

你唔係要卡就夠咩

成部砌

巨玩蛋了

可唔可以放過我呢D普通用家

2k gaming 慢慢等

禮拜日 G台未

嚇到佢賴屎

Ssd都搶display card又搶

無人台咪你台

用電視播peko俾屋企人睇

就黎過雪山 幫拖未

任何人想話事
over my dead body

禮拜日未

佢返工

星期日返工

你返緊工
我打緊A
笑西?

A台未

Sosad黎 唔開心咁解

阿仙奴[-0.5/-1]
中左聽日返工

中唔中都要返

系 我地勁友善

咪踢爆啦

有錢唔返了

佢勁惡

南韓邪教猥褻女童強逼雜交 信徒需3年生1子如奴隸繁殖場

想做韓國人

噴精機無人講

噴屎機

信錯文識噴精機 你問我答

抵啦

買左幾大個喼

我同電王睇緊

天命

2-2有半格收 得7SS輸錢

好睇

記得螳螂好似幾勁

G KVOLE

IS

魔力唔係玩左好耐 個時玩石器 童話多
魔力淨係有印象同人組隊定乜鳩比人打飛

咁你玩初心未

5玩啦 玩一陣就棄

Lusheeta已上線

而加無咁好耐性同時間慢慢升lv啦

力已被停權

好呀好呀

勁能好睇

占卜撚

是咪有花生

咩事咩事

[緊急尋人]少女疑行山失蹤5

幫我占下rng定fpx贏

條好靚既起跑線咁就冇左

占卜到今晚阿妓會大勝

係咪真架

寧可信其有

占卜左 今日冇台

是

占卜話我買咗牙山奴

占卜話力身處工地

中呀

係 仲要OT

台阿森納有無人睇

占卜話你有女

無人睇

尾撚廿五拉

嘉欣

有都廿五？
咁冇囉

占卜到文識有粒粒

你先廿五

中wor

唔撚洗占都知7ss買唔起ps4

牙jace好正

唔好搞到撈鋪風氣咁25啦

你25先

顯卡都係

力玩魔力未

不了

hopeless

新版棋無左天選

viutv霸晒個熱門
好多pr!!

好多羈絆

有G/台未

船長咪台緊

滾

哥殺好睇

lol隻新英想打撚死人咩

已經無野做攤左係張床

7SS食LUN屎

得罪你?

腎仔個占卜都好接近

我前世係小天使

神都係人 我明了

占多場 49000大勝

跟

㩒去熱門以為自己㩒左某個台

pr做野

你勁25

邊到

we supposed to be Manchester United!

八婆又開返台
@KM

冇cam 不了

搬泥差啲

#128
利物浦足球會
•
3 小時前
占卜到今晚阿妓會大勝

輸VAR 唔計

咬死貓單野幾張事後相起晒底屌到人仆街

科勞都有特效 垃圾台

好心就帶個口罩啦

有貓B係寵物展入面比狗咬死

教打日麻未

見到咁大件事冇人講就唔想睇落去了

我都係雀魂+ youtube
依加準備MH砌副弓 見人好撚勁

棄左MH了 打日麻未

a-2

你搵多個依加玩囉 3人都玩得

冇FD打日麻

我都係得兩個

現實打唔到 好Q多番唔識計

係呀 我都唔識計 我同FD出到黎都係用APP玩

++未

我ID 12422033

鋒鋒已jump

哥殺開波

257811

259812

+左

清識波

阿森納足球會

wac

靜到

fu 5 gum

siu4

返工狗

冇人 話事 嘻

仲有4日

開深嗎?

98點睇歐超

唔好搞咁多野

Uefa on9姐
歐霸下底再開比賽
Btw 佩佩主席

屌奶星，佩哥都幾撚錫阿仙奴。。

佢最愛利物浦

屌你個小巴佬播萬水千山總是情

你播返經過那些年

我黎

!sr 萬水千山總是情

魔力狗台未

公測我傳 獵 廚 定雙戰鬥一廚（副打獵） 力狗點睇

斬木佬即場win派錢快

伐木佬中伏

返晒工仲唔話

妓

伐木佬贏到 今晚利輸波

睇埋商城先

公測咁快有商城課金系統

🪵🪵🪵🪵🪵🪵🪵🪵

聽日體育頭版

狂人比爾沙大炒獸巨吉克

賀阿仙奴勞升第10

還我

我愛地鳴 我愛地鳴

升第10勁25

打交未

排第十都有歐超打 驚西咩 同第二有咩分別

系 佩雷斯幾好人

49000排第二咪又係乜都無

Florentino Perez, chairman of The Super League: “If the players participating in the European Super League are banned from playing the 2022 World Cup in Qatar, we will create our own World Cup tournament. It is not a big deal.”

佩狗勁撚型

#24
lne
• 17s
素食撚

成日追擊手足

咁啱

17秒都捕到

你= +B

就真係咁啱

#3
KS_Sona
• 17m
肉酸好波

#4
梁文音
• 16m
Florentino Perez, chairman of The Super League: “If the players participating in the European Super League are banned from playing the 2022 World Cup in Qatar, we will create our own World Cup tournament. It is not a big deal.”

唔貼點幫你吹

善良的撈po人

#45
梁文音
• 51m
你驚咪補返個本咪得囉
左補右補不如咪撚賭啦 輸哂都係400補黎把撚

又追擊

🚬

想400中10k
請出招

想7ss輸10k
請出招

無10k點輸

公足

.

公足?

占卜到就放工

掛住我了？

個占卜係咁唔關我事

撈鋪真係痴線佬集中地

Siu4

力狗?

4

占卜到你好快會比文識X左

力狗24/7工作

邊個邊個

聽講師兄係大師ADC

王者千点 不bb了

路西法人格 打过1区4区10区王者 台服大师

锋锋系台服大师

我返黎啦

全都千分喔

搵到了

OKAI

酒仙

4的

0.0 有冇打法野想问？

喔 打錯字

歡迎問問題

講笑

準備飛內地 未必開台啦我

我地有緣會再見 山水有相逢

我地世界聯盟再聚

我話既

秒

有被撤走的住戶表示，自己已接種兩劑科興疫苗，亦已相隔14日，即已達產生保護力的期限，「問題係打咗疫苗都要撤離，睇下政府點搞啦。」他亦不滿當局通知得十分倉促，只有不足3小時收拾行裝和向僱主交代工作安排。

打左疫苗都會中 都係要戴口罩 都係要防疫

28歲男愛吃半熟肉惹寄生蟲上身，肚屙半年揭大腸藏3絛蟲蠕動至肛門
千其唔好㩒入去

[有片慎入] 泰男鼻腔驚見「百條活蟲」

想食海鮮闊條麵了

食開童星闊條麵

食開pizzahut

懷疑痴線佬係某位手足分身

22號幫KM洗塵
叫雞放題
文識請

叫雞群組?

系

搵埋7SS OK?

呢round 我嘅

就係你

AIDS positive
Covid-19 negative

鄭家純全裸泡潤滑液！肉色2美照曝光

廣東交警搶電單車 遭民眾掟磚還擊 圍觀民衆叫好

你係掟磚果個

我拍片

拍片不救

你係比人掟果個

唔好唔好

好呀

21日真係搞唔掂 有機打都頂唔緊

打打下丁就過

poe台未

魔力台未

另外2個交警看到這個情景，也顧不上受傷的同伴了，撒腿落荒而逃。

係你黎啦 咁25

仲有另一位係你

我廢青

有工返扮廢青

你返工個陣我訓到豬咁

日日都冇台我都想掟磚頭了

原來訓係地果個係你

呢件衰妹露完腰又露腳

又延封測

歐超聯，邊隊最勁
應該不是我祖

阿森納

利物浦

祖狗食撚屎啦ON9

笑西?

米咁撚賤啦 死左都玩

睇緊

別高興 別以為叫力狗

今日唔送卡豬 點升50

po我做乜撚

你有能咁型

佢柒啲

你黎

呢D亂象 你仲想見到?

腎仔咁狼死

A

摩連LO